香港需要革命

欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦
各位共勉之！